有無 Java 高手教我做功課？

File handling IO 係唔係一定要放係 main class ？
唔係既話，點樣寫先岩？

成日都唔太明每個 Java class 之間可以點 call

俾錢幫你做或者教你做都得

唔係

main 係entry point
之後logic sequences自己定

Hello world 高手
倒轉寫都行

得

Class只係blueprint講咗一樣野有咩參數同功能 直到你new 一個object 先有一件實物出黎 e.g Scanner sc= new Scanner ();
你要call就call sc.xx);

咁fileIO既野,係唔係可以係其他class度寫?之後再call佢?
我岩岩係其他package度寫,好似唔得既

可以
你冇import個class/未new個object

其實打code最緊要啱邏輯

唔該哂你
仲有樣野想問 , 假如想save arraylist 資料 ,係唔係 new 一個txt file就可以?

我個main class通常都係得一句

Save 去邊？
Database, text file? Text file 你要serialize 左啲data 先喎

行你老母個閪 躝返上去啦